［酋長杯］萊比錫對賓菲加 + 阿仙奴對西維爾

冇人開

賓菲加後防係咁派膠

今晚踢嗎

J2

山神琴日後備都無 今場唔知會唔會又無 走ge機會好大

病左牙ching

都未復操 點踢呀ching

sor 7左 都係聽琴日旁述講